(時代既眼淚) 係屋企搵到本2001年既yes雜誌

本野都成十幾年

原來以前鳩永恆咁紅
同edc謝霆鋒齊名

唔覺周永恆有紅過

頭d 01年?

好似有啲奇怪既人混入左男偶像到
張如成曾經都係男偶像

有冇鬼故睇

袁偉豪

屋企現存最舊1998年11月6日第314期

宜家有冇男明星擺到呢啲pose

有呀我慢慢up上黎

嘩呀王
好正喎 share下

33歲個樣細齒到

008，017，027咩嚟？
014 係咪去咗幕後？
028，031，039，041，043，103，113，137，140 失蹤人口張佳佳當年都幾正

103係警界線嗰個蔣祖曼？

靚仔到

張佳佳邊個黎？

章魚成直頭係比娛樂圈浪費左既奇才，走得太前

三個01新人王一早已經收曬皮

蔣祖曼咁耐架

一見到「twins滿足版育成圖集」就諗起閃卡

314期兩個月後變400

最上條女拍過套戲扮護士好撚正
同張家輝加Y文拍

008 少爺占，茜利妹同林一峰個組合
017 雷頌德加兩個細佬
027 泰國藝人

梁浩賢係乜水
聽都未聽過

Bobo永存心中

成本都係希哥啲老相好

98 99喎

好正

睇wiki，2001年拍過Y2K，然後就沒有然後
唔係hktv我都唔識佢

1998年11月6日 314期
1999年1月1日 406期

yes卡
以前成日偷屋企人啲一蚊去抽卡

本身係佢做拓海？

扮緊邊個唔識

Neon = Leon

超性感阿莎出寫真

ching咁都知
娛樂圈wiki黎

以前期期yes都會買嚟上堂睇

2001hit歌
好多宜家仲聽緊

算撚數啦
yes以前只要有d關系
就可以榜上有名

春田花花幼稚園校歌

好懷念

係咪手機來電鈴聲 問返00 後我估唔會有人知 古董黎

仲有 ...入面d 歌有幾首今星期都loop 左好多次tim...

01年到宜家都係冇進步過
年青人都係咁窮
爭在未食二手飯

嘭嘭聲？佢鍾意啪啪聲就差唔多，人仔細細眼神已經咁撚淫蕩

係呀
以前部電話一定要整手機鈴聲
仲要係和弦
yes卡以前後面有譜對住入

地獄黑仔王

酒井法子

LM等樓主update

以前YES好多甜故，尺度算好撚大，真係試過拎嚟打J
仲有啲咩又殺老豆又殺老母既短篇故仔

梁浩賢我記得個封面

有冇miss sex

冠希哥真係好鬼靚仔 嗰種夾雜住少少混血兒嘅感覺真係j死女

有咩用

原來開不了口 k歌之王呢啲已經19年前...
而家仲聽緊

嗰陣有本叫teens同yes競爭，而家連yes都收左皮

係亦正亦邪既眼神

谷到好辛苦

正

定格咗喺自己成長年份好正常

我第一本買嘅yes就係袁偉豪做校草嗰期

Teens鬼書王好正

新秀冠軍，以前有買過佢隻老翻

00年真係百花齊放既全盛時期，而家就係果d過氣天王天后賴死唔走，搞到樂壇青黃不接

呢本真係冇見過

泡菜究竟發生咩事,01年都仲要型男變成依家既油頭粉面

Teens唔抵睇，啲相無yes咁靚，本書仲好薄

睇翻以前袁偉豪好似幾靚仔

有冇人貼97年coco挑你機?

今日先聽返 eason 03 third encounter concert

岩岩youtube 聽左下佢唱歌
好似把聲幾高音

miss sex又好笑又甜甜地

最紅嗰首歌叫含蓄，以前電視卡拉OK廣告日播夜播，不過因為華星執唱片部同佢解約就冇咗聲氣

027 Tae係泰國男歌手，曾經都掀起一時熱話，017 online係雷頌德同佢細佬嘅組合嚟

一有呢D時代眼淚post就引到大班老鬼出來

下
0幾年嗰時係最多樂壇已死嘅comment
話俾twins D 偶像派同k 歌搞彎哂嘛
之後側田、方大同、Ivana、謝安琪嗰D出現後就冇咁負面評價

2001 年既香港

陳司翰首 旋轉門 幾好聽 到依家仲聽緊

仲有抽唔到直接同間鋪買
仲有閃簽金簽夜光透明膠卡

以前會跟住本野set接駁鈴聲

CHING係咪Over30歲

我以前識唱佢首含蓄

search過連kkbox都冇

好正常 細個果時好迷佢

同而家D歌都有D似

嗰陣時仲未有支那偶像時代變到 而家d靚妹走晒去追大陸星

希哥愈大愈靚仔
髮型無乜點變

真係好靚仔，曾經有段時間好鍾意佢，而家不了

Youtube有，原來係藍奕邦作曲作詞

今日韓星啲打扮都係學返佢

見到周永恆，諗起佢以前啲歌其實好好聽，愛上你同沒有為你哭好正

果個年頭係有返少少實力已經可以走紅，唔似得而家咁，成日focus係班老野度又冇咩大雅之作

無謂含蓄，無謂讓痛苦繼續

嗰D係新移民
睇咩tf boy嗰D垃圾
連登都有D撚屌吹奏華晨宇

哇 吊 我先得幾歲

入嚟就係想睇華少

當年17蚊就食到學生餐

01年應該潮鞋黎

一見到華少就諗起佢改sammi首終身美麗，其中一句歌詞係「當你知己才是濕滯」

Bobo

究竟打number買鈴聲個原理係點

賭俠2002
其實我覺得佢幾靚, 重記得佢有首歌叫傳說有種愛

20年黎完全無進步過

Miss Sex信箱

01年10月差唔多期期都係Twins做封面

酒井法子依家淪落到同華記正撚樣賣廣告

嘩 wallpaper

Mango出道有黎明作歌比佢係威係勢，陳司瀚有天后家姐帶住，但兩個都谷唔起

唔知新都會廣場果陣係咩樣

呀sa塊面

Peoples重未比中移動收購既年代

一哥焗豬連紅豆冰好似20
17蚊係免治牛肉飯
嗰時我每日有20蚊零用
每日儲3蚊，4日就可以抽一包召喚王
但有D有錢同學話食扒王之王好似要25-27蚊

Britney Spears都上左榜究竟係幾多年前

陳司翰最出名就係個家姐叫陳慧琳
完全嗌唔出佢有咩歌

愛與和平

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

個時中一定中二
好記得廿蚊已經可以一哥焗豬+涷飲

有種愛我有聽過
真係幾好聽

願吃苦世上無下個
若怕苦把蜜糖溶入我薄荷
如果相信情歌 無謂再問如果
假使有愛 為什麼不能愛惜我

當年係，
仲有張佢扮拓海個梳中間分界髮型既雜誌相

真係好靚仔

而家見住啲後生食個lunch都5，60up
拍得住中環ifc office返工個班
覺得佢地好富貴

我食過M記加大都牙痛咁聲(未分黃藍紅既時候)
窮撚悲歌

佢真係得個靚仔
啲眼神表情動作都成個弱智仔咁

呢首我都識唱
另外好似有首係冰極雀檸嘅廣告歌
得呢兩首叫做hit少少

當年好多玩具鋪，好多翻版碟賣，其他同宜家差唔多。

香港D租愈來愈貴,食物質素就愈來愈退步

2000年代初真係偶像派既全盛期
唔此香港，日本，外國都係

Edc個外型喺當年黎講真係好撚outstanding

以前用Sony Ericsson嘅機會去7仔有部寄放嘅機，10蚊買一隻鈴聲

啲女不知幾buy

仲有城市驚喜同埋yes校花選舉都發掘過一啲新人

男仔都buy啦
果時大把仔學佢歪嘴

早排執屋都搵到一堆，不過冇樓主咁舊
然後賣左

未係wallpaper囉

咁靚仔點做毒撚

yes做埋訓導捉人去機鋪

有堆白黑色波波吊住係好高嘅天花板到
細個成日覺得係人造衛星

男1女1

Cls 打機都唔比

靚仔配咩髮型都係靚仔㗎啦

屌
我知你講咩
個幾舊知咩黎

嵐有咁耐！？

而家唔打機會俾人當異類

我最鐘意佢首求籤
而家間唔使會搵返出嚟聽

張如城話晒係小正太
向2001年係真正小鮮肉
多迷妹唔奇啊

那個時代最開心，原全感覺唔到生活壓力。
又多野玩又多野食，啲人又無咁複雜。
重點無咁多政治問題。
環境又無咁逼，又唔多人
共產黨你真係好撚煩，又到香港污煙漳氣。

睇開miss sex

仲有係度呀
沙田新城市個堆唔知拆左未
都而家都唔知咩黎

所以咪問佢點樣做拓海

宋慧喬紅左幾多年

真係唔生性

peoples本身都係支那資金

華潤

明知結果求什麼 我再求什麼
那天唔知咩撲火

仆街囉
呢啲冇乜hit過嘅舊歌隨手都打到出嚟
睇嚟真係老了

新都會同世貿都係新鴻基商場，
宜家新鴻基一定唔會做呢d 19event

J過mango

差唔多啦
咪同什麼v6 tokyo kinki kids差唔多年代

佢係好細個紅過一輪 （浪漫滿屋果期）
而家又紅多次咁解

那天不想太多只想撲火
此際求神佛幫助
在上香之時
什麼可庇佑我可不愛錯

果個rain已經唔知去左邊

留名等睇miss sex

浪漫滿屋中期啦，藍色生死戀已經紅

咁實有香港人鍾意嘅我就唔追支那明星

趙薇咪支那明星囉

我最記得係
食個麵 大個便

個陣D逃學問題好嚴重
好似城市追擊都有做過呢方面既報導
BTW,機舖依家都收得皮

仲有樓上來的朱茵 除下黃色絲巾

梁浩賢唱歌唔錯

PO埋啲甜故啦

全香港第一套韓劇咪佢個套藍色生死戀囉，
話時話當年最紅個元斌去左邊？當年話佢好似木村

早幾日係IG見到某樂壇新人惡搞呢個MV
先醒起當年跳舞機真係好多人玩

轉左midi咪即係國際歌

達到目的
屌..竟然接到

第一眼以為係天佑

01年仲有尋秦記好紅

我都係

啱啱搵到佢ig
佢近年都仲有唱吓佢啲舊作

含蓄其實唔差

當年佢有套戲叫殺手公司
靚仔好多

好㩒老

嘩屌一聽到呢首歌
好似翻翻去跳舞機年代
以前有買過跳舞氊係屋企玩

嘩 去搵下先
多謝你話我知

想睇佢ig呀

以前韓國男明星都仲係男人樣

有無以前果d性問題信箱 好懷念

本書老過我

hyllhy

冠希哥哥好好人架
成日請人返屋企食野(精)架

真心睇以前啲相 啲明星個個都係少少柒 又好老土咁
就算郭富城咁靚仔，上面着白色連身都好老土個樣有陣lur味

唯有陳冠A啲髮型、造型、個樣，真係放到依家都覺得好in 幾啱現代咁
真係好勁

你睇佢封面個頭 gel得幾好 逐束逐束頭髮 仲有染兩隻色
依家都好撚潮

活力午餐

我以為而家套愛的迫降係佢
啱先google原來兩個人嚟

連登思想最初版

早年中共干預香港唔多
國企都唔算乞人憎

屌 咁大尺度嘅

我完全明你講咩
edc成個造型好似幾多年之後睇都覺得唔會過時咁

佢地99年出道

我記得某d歌 愛上你 同埋回憶中的很久以前 乜鬼遙控先生

其實我有諗過係咪喇叭

原來蔣祖曼出左道咁多年

想睇鬼故

呢個造型仲唔係唱這歌果期

之後就係大家最愛Miss sex

係咪全世界得香港係咁?
19年前既雜誌出名既藝人...到19年後既今日都仲係得佢地紅

係喎
以前寫信上雜誌或者電台永遠最尾都會問啲字值幾多分同埋 心急人上

細個次次飲茶都借d而話幫屋企人買報紙
結果去行yes station 好掛住香港仲有明星嘅年代！

lm

記得個公仔
呢期睇過

好難得有個咁平都紅到嘅明星
真係00年代未興整容先會發生

講馬嗰個就識

香港真係需要支持翻本土明星
宜家妺全部中意韓國
近排仲有迷大陸星既趨勢
香港偶像文化唔可以死

我鍾意用本yes 夾住本av file 黎睇 讀中學果陣唔知點解咁興av file

我記得以前有一個專欄係比啲人send自己最憎嗰啲同學幾醜樣相過去跟住話佢又姣又點 之後個編輯會加啲評語喺下面同你一齊鬧佢

Edison...
Twins 育成...

佢好細個出嚟拍戲喇好似
第一次睇佢嘅戲都大概十年前
我記得套戲叫圍城 好慘咖拍得

yes station
真係時代眼淚

以前無成人台唯有睇呢d

呢本我有買 細個好鍾意twins
冇記錯 有幾期Yes有出雙封面

係咪呢個

咩原來佢之前係主角，點解會變咗既？

屌 d圖令我記得返睇過呢兩篇

嘩屌 呢個年代嘅yes我都仲有十零本未揼
小學雞已經睇緊

我都係果個年代長大
真係一首都up唔出

快啲share下

應該係後期d嘅yes

有無校花校草可以睇睇

睇翻覺得以前yes真係好好睇

辛辛苦苦入完
播返有一兩粒音走咗真係崩潰

重有04年拍過蝴蝶

酒井法子淪落到幫楊官華做日本樓代言人

041袁偉豪

呢期冇校花校草

第一眼以為係姜b

唔止幾期
有段時間期期都雙封面
試過三封面添

淨係衰吸毒都收佢皮啦

荒唐鏡？
記得有分幾個級別形容相中人

我留意到袁偉豪

好人好者都唔會幫個bald object賣廣告，實係無野撈先接呢啲job

有無人都好鍾意呢d咁有年代感既嘢
咁樣先係真既香港

M記係全部餐都係$17.8
要飽一定食巨無霸餐

每次唱k都仲會唱，歌詞真係好挑逗

曾幾何時有買Teens同yes

曲/詞: 藍奕邦
2001年佢廿歲頭咋

屋企仲有一堆yes card

而家已經係一個電影大亨

千禧年頭嘅真係期期都好精彩
去到05打後開始俾台星入侵已經變咗垃圾

我諗佢本人都估唔到廿年後忽然有班友走出嚟話識佢首含蓄
不過我都淨係識呢首

以前買yes既其中一個原因，係為左睇華少今次扮咩星

我甚至唱咗咁多年佢首含蓄，歌詞唱到識背，我都仲係認唔到梁浩然個樣

又要講哂英文扮鬼仔，又要烏低身奶共，identity crisis應該好嚴重，佢就黎崩潰

好懷念
屋企仲有成疊yes card

佢仲有去華記做剪綵
依家都係靠班海外死忠先搵到啖飯
求情嗰時就話引退去做看護
點知出返嚟話間大學執咗就唔再讀
所以繼續留喺娛樂圈

佢喺支國好多擁躉

Lm

屌笑左

唔知有無人勁到有九十年代頭既yes
係真係大個先知 呢本野係倪震先生出版

垃圾90 後上連登

全職拍廣告
韓國藝人廣告收入最高好似仲係佢

以前小學賣過

係呀屌笑死

好仆街

香取

新都會廣場有間yes station

高登借刀始祖

喺日本已完全消失

但估佢唔到
碧綠兔仔
今日竟然係歌謠曲.演歌download榜第一名

睇到都幾感概
以前娛樂圈百花齊放 又多新人

D 歌詞好同而家連登仔講既野都差唔多

而家睇返覺得好得意

係喎屌睇漏

深表認同
好想返返去以前

呢個post實上個啲網上雜誌比佢哋呃view..
編輯你好 請自己搵料啦！

屌
個女偶像榜10條女 有3條畀希哥食咗

有耳的棺材笑撚死人

係鬼藤原拓海，佢做高橋涼介咋

電話公司會收取閣下每6秒2毫

嗰陣時 TWINS 啱啱出道
我諗嗰陣時佢地自己都估都到佢地竟然可以咁紅

12蚊叉燒飯

winds 呀化

15蚊叉雞飯

你想像唔到其實原本2011年都已經係9年前。但2001年個感覺依然好近。

留名

Swing

01年張敬軒先啱啱出道

一於試跟個list聽一次先

嘭嘭聲

嘩兩個閃卡女星都係edison隔離

唔係打電話去聽歌咩？

牙嬌前面寫住：
「獨家招募 陳冠希MTV女主角」
原來天機已洩露

其實同公園啲道友無分別

最鐘意係睇miss sex，鬼故，星座同心理測驗

哇

我都係

陳慧琳 陳慧嫻 其實唔識

佢啲形容詞好撚抵死

港豬咪咁養囉
2001即係過咗主權移交4年
共產黨都嚟撚咗啦

唔撚係呀差幾皮都唔止喎

屌食家個個好撚正

個求籤筒鎖匙扣都好經典

我最記得係姨婆掉眼淚
獨家的率先斬佢
前幾年都仲有揾返歌詞同啲fd重温
所以嗰時100毛揾返sammi係廣告唱呢首嗰陣
我覺得非常親切

中一果陣去過淘大商場嘅yes station, 仲記得有game賣

2625-2626
同親戚去飲茶 會扮痾尿出去用酒樓d電話聽歌

唔明點解冇波敢著呢款「布」

原來以前紅嘅係元斌唔係玄斌

屌呢本我好有印象買過

睇黎宜家 孫都抱埋

個陣泡菜都好似跟緊日風

80/90年代個堆死既？

痾屎成日睇

時代革命

細個真係睇Yes 放學去蒲
邊似而家00後要去發夢同做文宣
學藍絲話齋點解香港變成咁
咪就死共產黨 死林鄭 死黑警

呢個電話依家仲打唔打到

97前好啲
連電視台都開放啲

原本係搵佢做拓海

下城城咁紅

仲有冇人識跳para para

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

頭兩位都有晒閃卡

伴侶不斷轉 轉到第幾圈

而家都仲係太前

去西九龍廣場 都好多以前d星相睇
都好正

我有本92年嘅

你00後唔知
以前部手機有三頻彩mon 已經好叻

佢喺自己個live有唱過 勁正

加護亞依

果個年頭你要埋老實商人先有運行
春卷咪果期俾人塞春卷囉

不斷話樂壇已死 又瀨老翻
但啲人唱親live都走音

周永恆嗰陣時就算吸毒單野未通天都睇得出成個道友款咁

z

石籬都仲有一間
荷理活廣場個間先勁，咁耐仲生存到

細個個陣我啲同學好鍾意佢
但我就唔鍾意，變咗另類俾人排斥

弱智仔

講真，仲好睇過呢家個d，上左神枱啦

食個麵，大個便，達到目的。陳慧琳，陳慧嫻，其實唔識。
吃飽了，其實留待期待下一餐再食。
日也食，夜也食，患了食積。馬桶裡，刷不去，留下痕跡。
細佬你，如若零食唔食讓叔叔接力。
盼每次行出去，撿到一張飯票。咪叫我們空肚，頭暈不得了，書檯最後變了隻蕉。
醬汁 T 骨扒很難食到，但求食齋。就算未搏到大霧，只得絕路，都想與你起筷。
醬汁 T 骨扒給人食了，掉人落街。若我胃痛兼食壞，脂肪巨大，可否與我分享長齋。

2001年仲hit四大天王？

圍城我淨係記得

豪dee

搵返黎聽，啲詞都幾意淫

係喎。。

結左婚 娶左金泰希 女都生左兩件

佢鍾意啪啪聲就真

係喎

正呀

生蟲

同校師兄

嗰陣興平

當年嘅娘就變咗依家嘅型

以前有追睇番Y2K,有万刀甲，同阿SA

連登兒諗太多
人地理撚得你 生活多快活

Doggy bag 日本架wor

我以為佢收左皮，d 90、00後成日講元彪原來係第二個人黎

係，成日以為自己仲好細個

80中後

當年既香港娛樂圈係幾咁精彩

個個叫玄彬點解廣東話發音完全一樣

小方

超懷舊 仲有電話聆聲

一睇就知你幾多歲

隆重登場，最愛演唱會，花火，痛愛呀吊

頂回憶呀

LMF

拍para para算唔算係佢最霉果期?

嗰個年代啲天后全部係平
楊千嬅，鄭秀文，容祖兒，陳慧琳

個時仲係 orange

賣左幾錢？

點解會咁

唔知呢班人有冇上連登

果陣先16歲
屌佢係咪報細數

上晒岸啦 不過係韓國都間唔中會拍下劇 唱下歌
上年香港公司去韓國搞 annual dinner 先請佢去唱歌
成班師奶睇得好開心

舊電話搵到一張五年前既文宣 有人想知再講

98-99 幾靚仔

笑死

佢首含蓄好正

仲有平井堅首樂園

禾派的膠歌

睇緊呢個post既00後有乜感覺？
係咪好似入左歷史博物館咁呢？

113返工見過
好後期先知做過娛樂圈
而家做返普通人結左婚有埋小朋友

其實d人幾慘

2000年初既潮流硬係有種魔力係到
好多野好有創意 原創野 有娛樂性
簡單d講就係百花齊放既年代
而正正因為科技唔咁先進 好多野到手唔容易
先顯得其珍貴
今時今日㩒個制乜都有 但最好嗰d無以前頂尖嗰堆咁高質/令人眼前一亮
因為成套潮流單一化咗 好似天與地咁講
大家鍾意同一樣既野 啲野好似倒模出黎咁

Twins滿足版育成圖集

希哥直情影左調教版圖集

行撚到成隻猩猩咁吖嘛

kelly 唔算平

仲有幾張喺屋企

周永㾗

朋友你太年輕了，老實商人條菜，同吳綺莉一樣中出大肚擲咗去加拿大，不過一件有生一件落咗，收埋安家費收咗皮

咁事實真係咁
你做就弱智
人做就男神

113係邊個真係冇印象佢唱過歌或拍戲

百無禁忌miss sex

orange
sunday
人仔

華少有冇人知佢去左邊

大撚把啦
你自己老左，依家啲明星唔啱你口味啫

此刻心願：可以加入twins

陳屍汗

佢公報私仇劉錫明單野好出名喎
咁都冇聽過?

Sor我00後

好似有買呢本
好似諗住中秋有假放買本返屋企睇
好似仲要係yes station買
因為我有買到果個學業籤筒
返到學校個個同學輪流玩

以前同friend約好逢星期五放學就會去yes station行
真係時代既眼淚

抽到小吉會唔開心
邊到有得買返個籤筒懷念下

wtf 14歲個樣咁成熟

01年最潮衣著

呢條友都有老翻賣 仲要有人會買

可能It毒撚鍾意著風褸就係咁解

同依家分別唔大

好似會做黑警啲樣咁

元彪

佢係咪割過雙眼皮
明明係單眼皮

唔覺wo
除左雙非本身都唔太算香港人
邊有大陸明星係香港受歡迎，一個都冇
反而上面仲有趙薇
同今時今日個環境
王菲啊張敬軒啊黎到咪俾人叫支那仔支那妹囉
撚紅得起咩

痴撚線 細個好鍾意睇唔覺 大個睇返先發現本野d價值觀錯哂 醜化 歧視 欺凌乜鬼狗屎垃圾都有 而家敢求其拎樣出黎做肯定比人屌死
唔計童年集體回憶既話 純粹垃圾低級刊物黎 真係會睇壞人

普遍香港人把閪口特別賤就係咁陪養出黎

我仲用緊原裝wallpaper

Twins兩條女咪又係賣樣 識撚唱歌咩 出道廿年唱歌仲會走音

果個年代嘅雜誌本本都衰
風氣問題
果啲便利 乜周物周本本都好撚賤
慘得過啲讀者鐘意睇人仆街

呢個開機畫面黎咋喎

點解唔係話d新人唔夠班接棒而係罵d天王天后 你睇歐美韓國邊洗要前輩特登「退落來」 新人夠紅既話自然會改朝換代

你而家先知d mk妹點黎？

咁點解最後會係周董

87年今年33歲 唔知佢睇返會有咩感覺

圖二入面
左二細圖係衛詩雅？

係

封面果行字係TWINS滿足版育成圖集
係咪全部都係佢好滿足既相嚟

我見到呢句都笑左

曾經既時代
香港明星都有風光過而家...

當年佢個胸咁平既

嗰陣凡係有歌手出碟都會有老翻，我屋企附近嗰間好抵買，廿蚊雙封面（兩歌手），記得嗰陣想買蘇有朋，夾硬要搭埋傅天穎（奀妹）

陳冠希-Twins-育成

你唔講完全認唔到係衛詩雅
當年咁柒既

右二黃聖依？

佢以前真係一般，好黑好矮個樣又唔起眼，比雜誌話佢係港版大s

唔係
普通城市驚喜女仔嚟，做過下yes啲model仔

差唔多啦，果未興fast fashion
chic之堡或者潮特係賣呢啲價錢

chic之堡而家仲係賣緊呢啲款

係咪生力啤廣告果個
呢啲名都噏得出
吉野妹係有料

考古

個陣興偶像派，全部録歌都係靠調音，上去勁歌個個都係夾口型，完全承接唔到八十年代同九十年代果班人。就算之後玩番實力派，個market已經玩彎左，已經冇用。

以前真係冇咩地方買衫
cheap之堡太cheap
潮牌又買唔起
唯一afford得起就係去古着舖買tee同牛仔褲

係，同LMF拍生力啤嗰個大眼妹

以前好多人買laosmiddle

07年，已經30-40蚊一餐

唔係下話港版大s
對比起佢宜家個樣真係好明顯整左
原來佢已經出道咁多年
但都紅唔起
樓都買唔起真係陰公

呢本咩黎？鹹書定係迷信野黎？

佢舊年買咗樓喇

啲女同學平民啲嘅就用laosmiddle
有錢少少就用super lover
懶成熟就patrick cox

零用錢多少少會買Vivienne westwood斜孭袋，以前覺得好靚

最新歌曲 k歌之王

吉妹跟得好貼
佢宜家個樣靚好多

朋友改左首歌寄去YES投稿, 結果登左出黎

sa姐當年有句名言：依家興我呢type
而佢又講得岩

個時係佢呢type全盛期

屌你講到佢好撚老咁
雖然我都將focus放咗佢到

嗰陣時hocc排到咁後

我都記得愛上你同遙控先生 愛上你係幾好聽既

愛上你 愛得不輕鬆
愛得太另類 沉重

周周痕首愛上你當年都hit過下

仲要16P

係 跟住為咗捧姐撚上位先被逼讓出嚟

拍過幾套戲
其實我都唔識
係有一次係天佑FB見到佢地拍過一套叫玻璃少女嘅戲
見到個熟口熟面先搵google到佢拍過戲

以前酒井法子好紅

咁佢應該好憎姐倫

細圖右二好似係佢個妹，叫善珩

仲唔老咩 美國小甜甜已經唔係佢

我記得佢有首歌叫樂園

靚仔已經夠屈機啦
呢D表情動作比其他正常樣男仔做
肯定比人笑到仆街

Mango好撚正
勾起唔少回憶，謝

最撚記得倪震自己都間中有上榜
同四大天王齊名

記得中學時每日lunch 飯錢係$20

打上去，輸入number 揀歌，襟制俾錢

陳司翰本身都唔係唱歌材料
個樣又唔係靚仔
佢家姐去到2000後都收繄皮啦

Yes 絕對係集體回憶

但又唔洗吹奏

當時其實yes 就好似娛樂界嘅白粉報咁

靠人事就期期吹奏你
你得罪佢就期期吹衰你

倪震自己會上男星榜，有時排名仲高過四大王天

寫埋啲甜故吸讀者

黑歷史

富貴d嘅用地圖袋, gucci, agnes b

Edison同twins

下左二係咪衛詩雅？

果時只係做勁歌主持 未紅
好似到左04/05開始唱歌先彈起

有冇老鬼識呢位馮小姐?
依家變成點?做咗人老婆OR老母未?

如果heidi早十年出世&出道,可能冇咁慘

幾靚女

痴線
吉妹你係咪娛樂圈wiki

張如城

倪震上男星榜宜家睇翻真係笑到pk

我覺得有啲似張嘉兒

以前期期yes都有買，所以有啲印象

心水清

吉野妹有冇四章

43

好想知當年大眾潮牌laosmiddle 去左邊

幾樣衰

好難得見到咁既年紀既絲打
應該做咗人老母,對嗎?

華少同miss sex 信箱先係yes嘅精髓

果時yes對一般10零歲嘅學生影響力好大
Yes 嘅洗腦能力好勁

睇yes 真係睇圖就夠
睇佢啲文章真係會睇壞腦

大概十年前已經消失

我記得個樣，佢地兩姊妹個樣都幾有辯識度，望一兩眼就會記得

做咗人老母就唔會日日咁得閒蒲連登啦

連登

好好奇吉野妹做咩工,成日蒲連登
娛記??

當年最鍾意追既就係少年古域之秘密日記

唔係啦，但細個嗰陣真係想做娛記

仲有望月方宏

嘩
D回憶返哂嚟

有期出d特別版yes卡
好似係透明定係點
可以賣返10幾蚊張比人

BOB叔老婆？

癡線，帶頭欺凌，好變態

靚仔就大晒㗎啦

果時都未興咩網絡欺凌
依家無可能發生依啲嘢喺印刷品

我知，我都係那個年代大，但原來冇印象有呢個section

最癡線係一本publication會一齊癲，侮辱啲三唔識七嘅人

重有fx creation

咁撚貴 之前有10$午餐仲要好正

做埋mk屌完靚女有仔女

外國韓國日本仍然有

可能已經做咗世事也不理嘅廢中
為咗供樓日日返工 咩都唔理

邊有咁快廢中 至多係八十年尾後

吉妹好似做銀行嘛

陳司翰
職業：細佬/兒子
富家仔鍾意撈咩都得，唔撈又得

原來laosmiddle 執左笠

老正講句
Yes個老細同編輯部擺明唔係好人
只係當年食住香港偶像派個勢，從中搵錢
根本係娛樂界白粉報
專追擊異己

最近武肺搞到個市死過臘肉
吉妹工作有冇影響?定係俾人裁咗先有大把時間上連登流連?

20年前，女明星興著呢種「tube top」
無論高矮肥瘦有冇波都會著

狠狠的開個洞～
我記得好似係佢老豆作

One2free 自由易

以前sunday D廣告又係好痴線

衛詩雅以前個樣

好柒

又講yes

我爸媽第一個手機號碼就係喺Sunday開

20歲個樣好似16歲咁
五官唔算差好遠
係肥少少

Btw呢張個樣想點？

諗起朋友平價倉

有親戚係佢大學同學

而家啲機鋪都淨無幾

以前啲網吧

竟然同而家個價差唔多

網吧興起時我仲係小學雞
個陣D老師成日屌9網吧係烏煙瘴氣地方
依家連網吧都收皮
由興起到收皮都係差唔多廿年歷史,仲短命過機舖

J Lo

好懷念網吧年代

2000年開始，愈來愈多家庭有寬頻
家用遊戲機性能又提升到街機級數
網吧衛生問題又難解決
入去唔係煙味，就係茶記外賣味
Keyboard同mouse勁污糟
收皮係正常

有少少常盤貴子+袁彌明混合嘅感覺

有冇介紹咸濕網吧？

10蚊碗魚蛋粉

童年回憶呀teens!

估唔到巴打你仲有！

咁就廿年 真係唏噓

而家仲有無yes？

根本智商都喺

郭富城其實都同陳冠希一樣
只係冇爆相出嚟

乜咁都有人買？可以賣到幾錢？

以前細個我期期買，yes同yes idol一齊買，
持續幾年加埋儲咗幾百本，不過好耐前已掉哂
你咁講令我懷疑自己係咪蝕咗好多

當年澳洲比人set局咩都無流出已經好大件事

但矮仔通常碌嘢長

有啦，Carousell乜柒都有人要

我賣三十本左右舊幾水

我都有呢本。

佢當年都未食到
俾人玩一鑊咋

人仔台！

求詳情

8蚊义燒飯

憑記憶

好似識咗條女
郭富城想溝人
條女開頭又好似受溝
郭富城以為得米，對條女有親密動作，不過都係攬下腰摸下大脾之類，有排都未埋牙

點知條女事後報傳媒，話自己好撚驚
應該係設局裝郭富城，然後賣料俾傳媒

郭富城要開記招，話自己感情上遇到騙子

Christine young
擺明係桃色陷阱嚟，男未婚女未嫁，就算拍散拖都好正常，條女居心叵測一早喺房裝哂cam偷拍

Yes 所以成件事對郭富城無咩影響
仲有啲人同情佢

知呀，但佢個樣都唔襯做拓海，做唔到電影入面拓海個份戇居

幾多年前既事
唔係巴打講單野應該湮沒係歷史之中

1999年
當年好轟動

咁講返廿年前你都已經23歲喇喎
我諗返自己23歲嗰陣都已經冇再留意娛樂圈同埋學生哥學生妹嘅潮物

認同 以前啲一週呀個啲 真係好撚仆街

sor 真心唔知
仲以為係類似whatsapp sticker

以前手提電話嘅wallpaper

起咗吉野妹底，你好鐘意super girls喎
我都鐘意架